屋企個廢老話林鄭講完起人工島之後樓價就係咁跌

話佢做實事
醒目

樓價真係跌緊喎

香港樓唔計

唔止跌，香港仲有機會玩完添

陸沉

起好左都唔關佢事啦
到時可能夠鐘

講完起人工島之後美國即刻要選舉

廢老個細界觀只係得支那

天文數字打個9折都係天文數字

起完個島

佢都死撚埋啦

更何況 根本無諗住起得到

不如話打完10號風球之後係咁跌

嘩～呢啲質素最少都應該做局長，巴打執到啦

問佢咁開心做乜，未起完就無晒生果金

樓價大跌，阿爺乘機買晒潛力樓。
宣佈唔超人工島，樓價大升

中國又贏

屌係我就發達
可惜唔係